中小企老闆的悲哀

肯駛錢 租寫字樓 租辦事處
肯駛錢 裝修 book studio影相
肯駛錢 落地鐵燈箱廣告

唔肯駛錢 落IT
寧願用free email都唔肯駛錢搞domain email
寧願將D野左抄右抄 都唔肯駛錢搞backup system

一開始唔肯駛錢做system audit
諗住慳餞用free既3rd party野(gmail Dropbox livestream etc)
到出事以為畀錢upgrade就解決到
結果搞到一鑊粥

咩年代呀
仲咩都一手一腳自己搞？

思維問題